#
โน้ตบุ๊ก
 
ตัว
รุ่น
ใหม่
ร่วมมือ
Jide
 
Remix
 
Pro
 
Remix
 
OS
 
Acer
 
#
แพลตฟอร์ม
แบต
พิกเซล
พิกเซล
พิกเซล
พิกเซล
โน้ตบุ๊ก
โน้ตบุ๊ก
พฤหัสบดี
มาบ
ริ
ษัท
ทำ
ก่อตั้ง
อดีต
พนักงาน
ประเทศ
จีน
แถลง
ตัว
แท็บเล็ต
ตัว
ใหม่
แทน
ตัว
ต้น
ปี
ที่แล้ว
ประกาศ
ร่วมมือ
ติดตั้ง
ระบบปฏิบัติการ
ต้น
สำหรับ
แท็บเล็ต
สไตล์
เดียวกับ
ใช้
ตัว
เคส
ขาตั้ง
เดิม
ขาตั้ง
ส่วนหนึ่ง
ตัว
เครื่องแบบ
เดียวกับ
หน้าจอ
ขนาด
นิ้ว
ละเอียด
หน่วยประมวลผลกลาง
ทำงาน
แปด
แกน
ประมวลผล
แรม
พื้นที่
เก็บ
ข้อมูล
ขนาด
ช่อง
ใส่
กล้อง
หน้า
เม
กะ
กล้อง
เม
กะ
ทั้งหมด
หนัก
ปอนด์
ประมาณ
กรัม
พัฒนา
ตัว
แถลง
ร่วมมือ
ตัว
ตัว
ติดตั้ง
ต้น
หน้าจอ
ขนาด
นิ้ว
ค
วา
ละเอียด
ใช้
หน่วยประมวลผลกลาง
แรม
ฮาร์ด
ดิสก์
สเปก
สำหรับ
เครื่อง
ตั้งโต๊ะ
สเปค
คล้าย
คอมพิวเตอร์
แถลง
เดือน
พฤษภาคม
ผลิตภัณฑ์
ทั้งหมด
ระบุ
วาง
จำหน่าย
เมื่อใด
ยกเว้น
กรณี
ระบุ
ชัดเจน
วาง
จำหน่าย
จำนวน
จำกัด
ประเทศ
จีน
เท่านั้น
ที่มา
ภาพ
Jide
 
Tech
 
Remix
 
OS
 
Google
 
Remix
 
Pro
 
Ultratablet
 
Acer
 
Remix
 
OS
 
Remix
 
Pro
 
Samsung
 
Galaxy
 
TabPro
 
S
 
Surface
 
x
 
Qualcomm
 
Snapdragon
 
GB
 
eMMC
 
GB
 
microSD
 
mAh
 
WiFi
 
Bluetooth
 
Remix
 
OS
 
Android
 
Marshmallow
 
Remix
 
Pro
 
Acer
 
ES
1131
 
Remix
 
OS
 
x
 
Intel
 
Celeron
 
N
3150
 
GB
 
GB
 
Remix
 
Mini
 
PC
 
ASUS
 
Chromebit
 
AOC
 
Acer
 
ES
1131
 
Liliputing
 
Android
 
Police
 
Remix
 
Pro
 
Android
 
Police
 
